投票師在哪？PK鄧攪港台係合理？

快入

相差咁少
幫下手

P仔推x1

P仔推x2

P仔推x3

P仔推x4

P仔推x5

P仔推x6

P仔推x7

P仔推x8

P仔推x10

P仔推X9

P仔推x11

推

P仔推x12

請投票師出動

個comment勁多支那軍
已投 —>不合理！

係時候出動

53:47

需要更多人投票

經濟通藍屍網

push

Dklm

Etnet點投都冇用架

Push

done

輕輕一推

推呀

投ed

己投

用無痕模式可以無限投票嘅網

一來好多支bot
二來邊有人mon住呢個垃圾網
btw 投左 push

支那網軍投得己經冇可信性啦

俾你投贏又點 佢轉頭取消投票都得

push push

pish

呢啲咁嘅網使撚理。你會唔會去大公報到投票呀？由得佢哋自己打飛機囉

不合理

睇唔到驗證碼?

已投 幫推
唔好覺得冇用

幫推

一定要投
推

Voted

驗証碼用另一幅圖即係點？

用firefox

狗公有糧出就一定日日嘈啦。

留言區五毛亂舞

合理多人過照唔合理？

拉

你唔會夠bot 打

推阿推阿推

屌呀 咁多五毛投合理

投了！

投了

呢啲咁嘅網
一見到唔合理多過合理好多咪自己加幾廿個percent去合理度

利申 投咗

已投

幫推

推啦

推啊 輸緊啊

老西都投左先！

屌你老母咁多五毛

Push ar

721 831 101

me2

Go

Voted ar

Pish

5毛網絡大軍好撚黐線

刷啊

已投

上面講明要防控人民 大於疫情
現在真係到到都瘋狂見到大軍

用唔同既瀏覽器 可以投多幾次

p

再推

不斷用private browsing就可以繼續投

開無痕投票

咪係

比個數人地打飛機？

真係冇用。。。

有bot

投左！

On9係立場開好過啦

投極都係53:47，係咪set死咗個比例

20萬投票得800個留言？

P

弱智完未 呢個網係對家嘅 你投一個佢都投返三個 你去咗投票係咪即係代表 佢有公信力

不如大家做啲實際啲嘅事

第一
［TVB日任6/3］檢舉CCTVB youtube頻道 你我有責

第二

【抵制TVB】谷爆31台、ViuTV、開電視收視有效方法 (業內人士FC)

呢啲有用好多

對家網軍盡出dlm

無痕視窗= 無限投

運連登仔去晒邊

推呀！

你去人地打飛機網投票係增加左佢認受性

呢個投票究竟有咩代表性？）

你話我狗，係鬼又好 。

不過用腦諗下先。。

yeah

tui

可以睇得出班投票撚幾無知

一係就投到過700萬

晴報作開文
咪鬼endorse佢啦傻閪

過七百萬咪後台刪返/唔出數據

投票師全面進場

Done

push push, so many 5mao

反送中運動後掀起成立工會熱潮，除了準備「三罷」，另一任務就是登記做選民，攻佔2022年特首選舉，搶奪勞工界選委的60票左右選情。惟成功首要條件，是新工會必須趕於今年5月2日前，於勞工處職工會登記局完成登記，持續運作一年後，才符合選舉事務處要求成為勞工界選民。雖然距離限期仍有兩個月，但職工會登記局表示，截至今年2月底，仍有679宗工會登記申請處理中，比過往需要更多時間審批。有月初提交申請的工會籌委向《蘋果》反映，獲局方回覆無法在兩個月內完成登記，意味有大量新工會2022年選特首無望。

記者 梁銘恩

根據勞工處資料，職工會登記局的服務承諾，是在收到所有資料和文件後，4星期內完成新工會登記申請。有意籌組行業工會的成員K小姐（化名）指，今個月初終湊夠7人搞工會，冀趕上「尾班車」盡快抵壘，為扭轉下屆特首選舉形勢必略盡綿力。但當她致電登記局查詢詳情，卻獲對方回覆指，因申請繁多、人手有限，未能於5月前完成登記，新工會變相無緣成為選委。

K小姐質疑局方違反4星期服務承諾，惟登記局職員指，服務承諾並非以新工會提交申請日計起，職員要覆檢文件，過程中可能要修改會章或補交工作證明等，收齊文件後才正式計數。她表示失望，「點解登記局可以咁『屈機』？」但不會後悔成立工會，「過去呢半年教識我，盡做啦，唔理個結果，啱就去做」。

職工盟總幹事蒙兆達指，根據過往經驗，新工會登記一般最多需時兩個月。但因疫情期間，公務員實施特別工作安排，「有新工會話2月入紙，登記局都冇應機」，認為登記程序受非正常服務延誤，勞工處卻未有加班、加人手應付需求，「畀人感覺似有心拖延程序」。

蒙得悉，建制派同時亦密密提交新申請，透過分拆行業工種，以不同名目成立新工會，全部採用同一地址註冊，以建造業為例，釘板、泥水、紮鐵、搭棚、混凝土等工種已可成立十多個分會。據他了解，目前新工會申請中，以建制陣營居多，「民主派仲係大比數落後緊」，加上登記過程延誤，勢打亂新工會挑戰勞工界功能組別的部署。

勞工處回覆《蘋果》查詢時指，新職工會登記申請的數目錄得顯著上升，由去年6月至今年2月，一共接獲735宗新申請，今年1、2月屬高峯期，分別有278和322宗。惟登記局審批進度遠遠追不上申請宗數，截至上月底，仍有679宗申請處理中。今年1、2月分別只有17和22個新工會成功登記。去年6月至12月，雖然有134宗新工會申請，但只有8個職工會成功登記。

勞工處解釋，因應新型冠狀病毒的疫情，和政府實施特別上班安排，處理申請所需時間有所延長，會按「先到先得」次序處理。被問到登記局人手是否足夠，處方拒交代有關員工數量，僅指負責職員需同時執行其他職務，已透過內部調配加派人手處理申請。

啱呀。完全浪費時間。

都唔知投乜撚野

已投 btw 黑警死全家

樓上仲要話開無痕刷投票

有700萬個白痴，政府肯聽取民意投票撚又贏

推距老味臭閪

用無痕模式投咗好撚多次
但要click 佢啲廣告

呢個網做假數㗎之前好幾個投票都係咁

推！

驗證碼死圖

每1分鐘100名網軍

用無痕模式可以無限投票陪佢哋玩即係幫經濟日報賺廣告費

Tui

內容農場有市場唔係無原因香港人夠無知

識寫程式直頭可以每分鐘100...1000票

已投，推

其實入去幫佢賺click rate都唔太好。。。

投你老母 假架個rate On9

人呢？

政府會唔會攞呢個數據打飛機
有超過50%人支持頭條新聞消失

用Firefox focus刷投票
無廣告

推！！已投

11:13am
52:48

支那人圍爐網

啲網軍咁惡
分分鐘過100萬投票
之後政府攞呢個打飛機
話呢個就係民意

結果頭條新聞消失

雖然呢個係支那圍爐網 照推！

好多毛呀
快啲投呀

咁撚多支那人投票嘅 屌

每個browser 可投兩次，普通加無痕模式！電話同電腦都投！

投左

幫手推

支那人可以投票嘅時候

屌佢老母 全世界入黎投票同推佢

On9投票

呢啲垃圾報唔開po無人知。。。

人地就係想你做啲無謂野

直接用firefox focus投票啦
無廣告無限投

淨間過100萬
政府話呢個就係民意
到時真係唔知點算

你老味咁多人投合理嘅?

投咗～推～

雖然同五毛鬥好智障
但關乎港台生死
呢個可能都有影響
所以咩都要試

屌52比48呀
推呀屌哂你地

票已投～
推！

唔洗投啦，etnet係藍到黑

叫多啲朋友仔幫手
香港人唔好放棄

p牌推

政府企圖操控民意
消滅港台

pp

48%
有冇咁多香港人投呀
之前嗰啲都係得幾千人

寧願佢之後取消
都唔好俾政府有機會攞黎打飛機

運動冷卻，算啦
推咗成日都輸

已經有咁多人投
我哋更加要投
因為已經返唔到轉頭
個數已經好大

推
雖然係藍絲網 但起碼唔係咁肉酸

btw藍媒仆街死

輸緊啦

投呀，唔比對家打J 呀！

投票呀

好多廣告

推！不合理！

合理又多過唔合理

快L的投啦！

投L左先講啦，冇用!

大家睇下依個網最多咩人上

咦~ 真係會郁㗎喎
以為經濟藍報操控住個投票添

講明各有各做 咪分化啦5毛

推啊屌

成版都係人渣PKTANG，
好討厭。
唔洗睇都知支共想佢點。
仲想搞到連登變警謊大話會。
拉

推, 快D 去投!

Hide Blocked User - 光子

lihk幫經濟日報賺

推呀！點解合理多過不合理架！

已投已Share，幫推

投左票

蚊型'民意'投票會有24萬幾人參與?

幫手阿

p牌五毛昆你班連登仔幫左媒增加click rate

推到有700萬張票！

死5毛

召喚投票師

收皮啦 廢老藍絲會咁有號召力？
成廿萬都嚟 有咩可能做唔低對家

擺到明鳩拉條curve做到好似不相伯咁啦拉兩家hit rates

搞工會、搶立會：冇用，不了
幫人賺hitrate投票：有用，快投

投呢啲有乜鳩用
正如大公報搞投票 就算結果幾偏都無所謂
做乜要click入去？

成班留言都係簡體字